有冇發覺爆親果啲區都係窮閪廢老區嚟

水泉澳
慈雲山
彩虹
佐敦

唔止廢佬
仲係新移民集中地

專登引毒入嚟搞搞班支那廢老